其實高登(早洩個壇)仲有無人上

唔想去果面睇有無人上，有無巴打知

留名

連登變左以前既高登
等收皮

有

好多人兩邊都有上

以為已經無人上高登